[
    {
        "randomId": 346
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aka kayira kasiba twashira twese",
            "option_1": "Amata n'umutsima",
            "option_2": "Umurara w'uburo",
            "option_3": "Inzira ijya mu kigega",
            "option_4": "Mpinga",
            "correct_answer": "Inzira ijya mu kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyiramugirimbwa afite inda",
            "option_1": "Igikeri",
            "option_2": "Indishyi zihuye; imfubyi",
            "option_3": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "option_4": "Isovu",
            "correct_answer": "Igikeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abagwabiro bashinze inteko",
            "option_1": "Inkono y'itabi",
            "option_2": "Isha mu mukenke",
            "option_3": "Umuhotora; umuhoro",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Irengerenge",
            "option_1": "Isuka",
            "option_2": "Injishi z'igisabo",
            "option_3": "Umuhazi ugwanye umuguta",
            "option_4": "Inzogera",
            "correct_answer": "Inzogera"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hirya harahiye no hino harahiye hasigaye  urukumbi rwa Sasa",
            "option_1": "Inzira",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Intosho",
            "option_4": "Ibiryo ku mbebe",
            "correct_answer": "Inzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nkurira umuhoro mu rutoki",
            "option_1": "Umwobo mu masaka",
            "option_2": "Imana",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Uruyongoyongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ziravuga i Nyamirama",
            "option_1": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_2": "Inkwana z'amateke",
            "option_3": "Inshuzi mu cyansi",
            "option_4": "Uruyuki",
            "correct_answer": "Inshuzi mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nk'aka kanya",
            "option_1": "Ubunyenyeri",
            "option_2": "Abarinzi b'inyoni; inzara mu bana",
            "option_3": "Imashini idoda (icyarahani)",
            "option_4": "Umukenke",
            "correct_answer": "Imashini idoda (icyarahani)"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Iriboneye ntiritica",
            "option_1": "Intete y'ururo",
            "option_2": "Umusoro",
            "option_3": "Urutete",
            "option_4": "Ibere ry'inkumi",
            "correct_answer": "Ibere ry'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Urambaze wampaye iki?",
            "option_1": "Imutsi wo ku kibuno",
            "option_2": "Umugozi w'ibijumba",
            "option_3": "Abavomyi",
            "option_4": "Uburo ku rugo",
            "correct_answer": "Umugozi w'ibijumba"
        }
    }
]